why viutv唔再做「體育係...」呢個節目

少有高質9up節目 又有體育元素

LLY

蘇伊俊又型又識9up

睇肉閪

因為keyman主持皇牌出場仲好笑
個個禮拜都要聽

搵喜般做

主要睇keyman

車車返左atv

對眼
幾多日無訓覺?

睇睇下發覺少咗好多體育新聞
多咗啲暗星喺度唔知做緊啲咩
以後就冇睇過

我見過你？

唔睇肉閪想睇乜

擺夜晚730最好，又有得睇下啲體育精華

施寶盛 黃耀富

賺唔到錢囉..

呢齣野製作成本低到...求其搵個球場拍到一集

劉慕裳

車車對奶真係好撚正

但對眼真係好撚細 長期好似未開眼咁

佢屎眼好大